收到風阿古路 係澳牛做開侍應 所以個人好X暴戾

澳洲公司嚟嫁喎
唔怪得英文貢能勁